{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001815",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아이파크 콘도"
    },
    "text": "雪岳アイパークコンドミニアムは雄大な雪岳の蔚山岩と東海の日の出を客室から鑑賞できる美しい位置に位置しています。 客室は快適さと実用性を備えており、最高レベルの天然岩盤水を誇る温泉をご利用いただけます。 雪岳アイパークコンドミニアムは雪岳山と束草港に近い位置で、観光客に人気があります。 全321室の客室を保有しており、様々なイベントを開催するのに適しています。 付帯施設としてはレストラン、プレイゾーン、コンビニ、カラオケ、BBQ House、温泉サウナ、コーヒーショップ、屋外プールなどがご利用いただけます。 入退室時間は、入室は15:00以降、退室は11:00以前です。 追加で入退室遅延時、追加料金が発生する場合があります。 ベッドタイプと展望はチェックインの際に割り当てられ、人数追加と寝具追加が可能です。 喫煙は禁止されており、ペットとの同伴宿泊はできません。 駐車は制限的に可能であり、訪問客は宿の清潔さと静けさ、コスパが高いと評価しています。 宿は古い施設ですが、眺めと水は良いですが、掃除と管理状態を改善する必要があり、防音がよくなく料理を作るのに不便な点があります。 また、温泉サウナは現在休場となっております。",
    "QA": [
        {
            "question": "雪岳アイパークコンドミニアムの客室からは何が鑑賞できますか？",
            "answer": "雄大な雪岳の蔚山岩と東海の日の出が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "雪岳アイパークコンドミニアムはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "レストラン、プレイゾーン、コンビニ、カラオケ、BBQ House、温泉サウナ、コーヒーショップ、屋外プールなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "雪岳アイパークコンドミニアムはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "雪岳山と束草港に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "雪岳アイパークコンドミニアムの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "快適さと実用性を備えており、最高レベルの天然岩盤水を誇る温泉を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "雪岳アイパークコンドミニアムの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00以降、退室は11:00以前となります。"
        },
        {
            "question": "雪岳アイパークコンドミニアムでは喫煙やペットの同伴宿泊は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、ペットの同伴宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "雪岳アイパークコンドミニアムはどのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問客からは宿の清潔さと静けさ、コスパが高いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "雪岳アイパークコンドミニアムの駐車について教えてください。",
            "answer": "駐車は制限的に可能です。"
        },
        {
            "question": "雪岳アイパークコンドミニアムで料理を作るのに便利な設備はありますか？",
            "answer": "設備としてはコンビニがありますが、料理を作るのに不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "雪岳アイパークコンドミニアムの温泉サウナは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、現在温泉サウナは休場となっております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 454
    }
}